連登講到好撚似大部人都可以靠BNO走咁

97前出世
依個時期都有好多全家都香港出世
但之前無申請BNO 整到依家都申請唔到
但明明依班人都係英國屬土出生

97後 抗爭一大主力 更加唔洗講
暫時03後可以靠父母走 97-03係完全無機會
就算之後取消18歲以下既限制
97後好多基本上都仲係處於依啲處境
父母有BNO但唔想走/能力上無得走/藍絲
但依家個方案係父母唔走 97後都要留低

非分化
但希望各位可以繼續爭取BNO權益
BNO重新開放申請/ 可以by descent 真係好緊要

推

連登仔個個幾百億身家，點解
會走唔到？

呢樣真，明明呢班人先係真正英國子民，但就因為之前冇申請就冇BNO，反而BNO嘅配偶同子女有，但有班支那蝗蟲都唔係英國屬土出生，又唔係97前係香港申請，只係靠結婚就有，真係好唔公平

第一班唔走，點接應下一班

其實最後就係班收成期嘅走

你一話走連登就會叫你唔好望返轉頭，你已經幫唔到香港

連登仔個個都住私樓，專業人士，大學畢業 身家最少100萬 點解走唔到？冇窮人出黎抗爭嫁，出得黎既都係中產或者有錢人呀

重新開放申請，都要考慮英方點審批

唔係香港出世，但話自己97前在港
政府已被中共控制下，點知身分證/出世紙真假

根據琴日首相及外相所講，冇話到仔女要18以下。

因為無BNO就乜都無 唉 94年出世表示好撚苦

有無問你父母點解唔幫你申請BNO? 入境處當年日日係電影賣廣告叫人申請.

而家個問題係好多父母有 BNO
但佢地唔會走 就算佢地想仔女走 仔女都無得走
因為無by descent

唔喺香港出世英國的而且確係好難確認
但97喺香港出世既話 英國理應有記錄

就算唔洗18以下 父母唔走仔女都無得走

入嚟幫手推下 P牌推唔郁

[01.07.2019] 一齊嚟，一齊走

有bno都要有錢先走到
（有錢都未必揀英國）
利申：我冇

97後係慘嘅

我就走硬嘅

Same

same
但我今日睇到話
如果你無申請過BNO
你老豆老母亦都無BNO
但你係香港97前出生
亦有拎過兒童身份證
或者有機會申請咁話
不過最簡單都係要去EMAIL UK 個gov.有無資格申請

九七前張出世紙係港英政府出
應該係有記錄

係，即係有d衰父母或者仆街藍屍父母就唔使旨意走到。只能去台美做難民，或者留港同支那人以死相搏。